［推到2046］平安夜！聖誕！元旦！

無論你單身有女定有仔！
記得一齊落街感受下節日氣氛！
有月亮望月亮
有燈飾望燈飾
有女𥄫女
有仔𥄫仔
堅持慶祝每一個節日

堅持先有希望

記住要保持隊形 唔好跟車太貼
廢事俾人罰二千蚊